行夜山 有無巴絲有興趣睇日出

我諗住聽晩上蚺蛇尖等日出
有無巴絲有興趣一齊，如果真係有人join就4-6人

推

好mk

我無人就諗住自己一個上

行山就咪撚一個行

有興趣但唔想上蛇尖

有咩建議

上大帽山大東山果D又去過無乜特別

有興趣

有

有無行山經驗

無得Pm

有興趣但無經驗

有行山經驗
但無行過夜山

點解要咁偏僻

我都係第一次行夜山

一條友夜晚上蛇尖

我開左個Gmail caaa08623@gmail.com

留低你既聯絡方法同名

我知夜晚上難度高，所以上黎搵人一齊去多個照應

地點可以改，鳳凰觀日都想試下

冬天去 100%要有營 如果唔係 命都無

利申：12-14度上大東山 山上再低幾度
一風衣過夜

蚺蛇有位露營咩 定係講緊夜行

自膠 唔洗理我

自己推下post

一個入行

下 一個行緊？

係，已經行左一半

Up番啲圖先

食下自家多士

巴打小心睇路，上到去記得報一報平安

夜晚行難啲 乜都見唔到

一定 行左三分一，依加抖緊，慢慢行上去等日出

咁激

行得多就慣

小心

冇經驗會否棄屍荒野

巴打小心啲
呢幾日天氣咁好 應該有個靚日出睇

最多叫飛行服務隊姐

就到頂，抖到5點先上，上面真係幾凍下

食小小野先

星期六蚺蛇尖山頂應該會有人

又諗起結界

未上去住，好大風

邊有咁多結界呀

小心呀癲佬

補充熱量先
2

右上角

仆街，差啲嚇親，屌你老母

加油
好癲

巴打好勁 小心啲

巴打小心 下次有機會我都想join

有機會可能再開日出團

巴打有冇著夠衫？

開團加一

哈哈哈 巴打小心啲 唔好凍親

原來已經有人

上頂

等日出

Ching 用咩台 我csl 行親山好多位都收唔到
Btw 好有吉屎

Smartone 收足5格

開始天光 p

好似好多雲

好感動呀
好靚既日出

下次推多幾日先呀嘛

我都係琴晚先決定

巴打勁

走之前一定要啤一啤佢

等太陽升起之前凍到仆街 但一路住佢升起，之後比陽光包圍個種溫暖感覺真係難以形容

認同

其實係咪真係有巴絲有興趣上去睇日出

我唔介意帶團上多次 因為真係好靚好有feel

留名等join